一人一間台灣住過既猛鬼酒店

君悦係咪最出名

君悦住過反而無乜嘢

金國際真係屌佢老母